新華社深夜突發3萬字長文狂轟蓬佩奧 稱中国從無「侵略基因」

中國官媒新華社昨（8/24）深夜突發一則長篇大論，對於美國國務卿龐皮歐上月底在尼克森圖書館發表的演說一一反駁。新華社批評美國強化在台灣海峽執行自由巡航行動，還稱中國「從來沒有侵略擴張的基因，從未擴大自己的主權聲索」。

自古以來 所有野都係屬於中國 又點算侵略呢

喺得深夜發佈嘅邊有正常野

嘴炮狂轟，厲害了

人類公敵

毒撚的深夜千字文

全世界都知共狗要乞求美國掛鉤

深夜嘴炮

支共夜晚瞓唔著好嬲好嬲好嬲，上網叫吓春先

下, 認威時就話成吉思汗係中國人, 蒙古(元朝) 係中國朝代;
唔通講和平基因時就話成吉思汗唔係中國人?

1950 年西藏發生咩事

輸打贏要

但你都有朝貢基因
都玩鳩越南韓國百鳩幾年

咁南海點？

駛乜講咁遠，南海已侵略緊喇

係嘅係嘅
點指兵兵話地圖某一點係自己嘅領土
然後就用收回呢兩個字玩語言偽術嘛

中國冇侵略基因
但有「自古以來」基因
佢哋眼中霸南海解放台灣係攞番「自古以來」嘅嘢
唔算侵略

食字

竟然用基因黎辯護其實都幾racism

元朝都已經KO咗佢篇3萬字潮文

普天之下，莫非王土，率土之濱，莫非王臣。

呢種心態當然冇侵略基因啦
個天下本來就係朕嘅，又點算侵略呢？

支那即係話南海自古以黎就係領海, 唔算侵略

始終皇帝係吞唔落道氣

其實支那一日24小時講既野邊樣係正常

港共都成日深夜發啲痴線野
又唔見美國歐盟會咁做

薜仁貴征東
大戲都有做
又係去做乜

厲害了支那狗，今次出既嘴炮一定令美帝輸得好慘

自古而來就唔算係侵略?
NAZI都係恢復神聖羅馬帝國自古而來既國土啫

召喚周朝領土圖vs 清朝領土圖

鈎魚台？南沙？西沙？

訓唔著

好嬲好嬲，瞓唔著

元關中國咩事.....

Sorry, 心裏面講緊粗口，手殘按錯負評。

美國都係佢諸候國

咀炮唔正常都算，做野唔正常先得人驚

冇侵略基因？咁台灣呢？台灣關你叉事

好嬲好嬲

就番美國時間？

啲自治區自己爆出來
三國係假 六國係假
元朝西征都係假嘅

講左N次.
中國人可能無侵略基因,
但共產黨一撚定有.

勁到

千字英文定中文？

中國無，共產黨有丫嘛，你都係想咁講姐

普天之下皆皇土

又唔見美國會深夜發去就中共時間？
同港共講埋啲唔關美國事嘅on9野咪又係深夜

夜啦，快啲訓啦共產黨

好猛火力

新華社是否暗示中國將各省獨立？只留北京係中國？其他省可自己獨立

新疆、西藏點黎

自古以來科學界都無侵略基因呢樣嘢，佢講法唔符合國際對科學嘅認知同科學界嘅基本準則

hi 5cents

戰狼休息夠又出黎啦

自古以來
五千年文明
又割？

南韓應該出返新聞稿屌鳩佢啦，『遠征高麗』係乜野黎架

攞返自古以黎就係自已既野邊度叫搶

中華教化蠻夷本為正道，何談侵略？

5毛早晨

俾自己睇有乜用，翻譯英文俾人睇啦

咁中國4000年歷史包唔包打到去歐洲既元朝

元朝打到去歐洲點計? 定係元朝唔算中國? 答我啦嘛

出兵

希特拉都話奧地利自古以來都係德意志民族嘅
係咪Anschluss 都係合法

收復基因

諸天萬界自古以來都係支那不可分割既一部份
既然係自己野 點叫侵略？

無擴張 啲領土點嚟

元朝冇打到歐洲，打到歐洲嗰個叫蒙古帝國，兩樣野黎

對住俄羅斯就係

全宇宙屬於支那，地球人不可說三道四！

笑死
古代個啲叫咩
係侵略啊，仆街
成日想武統台灣，應該係叫侵略先啱

中國冇侵略基因, 但姓習個個有

鄭和下西洋呢?

係咪都係蒙古人? 蒙古人係咪中國人? 唔准諗 即刻答

郁d就自古以來都唔算侵略

三萬字咁多，唔睇了

得啦得啦收皮啦
垃圾支共

三萬字可唔可以當短篇小說

咁又侵略香港？

成日都好似發晒茅咁打一大篇野去屌
好似追住架電車屌人老母咁
掉番轉人地就理鳩你一出聲就係搞鳩你

CLS到對馬戰鬼講蒙古打日本都係辱華

今日呢一刻西藏仲發生緊咩事

三萬字 實轟到好撚痛

新疆個名唔係解新疆土咩？唔侵略點新？

打佢啦，係我就唔忍喇
犯我中華者，雖遠必誅
唔係忍美帝呀？！

有蝗蟲基因

人地投降唔得呀

中華民族源遠流長

黨八股 = 又長又臭

Too long didn’t read

其實寫幾個字就夠，脱勾，宣戰，開打

蒙古西征係咩黎
唔認蒙古人係中國人? 咁幾時放返南蒙古出黎

下，超限戰呢套嘢支那國內好流行喎

內蒙古係咪中國？
咁都割真係輸打贏要

三萬字嘴砲都算係侵略！

全地球都是屬於中國的
冇侵略只有統一

一定係咁

你而家咪侵略緊香港囉，中共

ok，發文挑釁美國，已知悉

我哋覆番佢哋有啦

發現新大陸

26.蓬佩奥：美国应该通过强化在东海、南海及台湾海峡自由巡航行动、组建太空部队来防止中国侵略扩张。

错！

◆5000年文明孕育的中国从来没有侵略扩张的基因。中国对外政策保持着连续性、稳定性。中国一贯严肃认真履行包括《联合国宪章》《联合国海洋法公约》在内的国际法，从未扩大自己的主权声索，坚持在尊重历史事实的基础上，根据国际法，通过谈判协商解决与邻国的领土和海洋权益争端。

三萬大軍

自己係南海做緊乜心知肚明喇, 國際社會有晒record

發現石油前

咪撚再轉同d廢文過來啦

只要係地圖畫九段線 話係自己地方 就唔係侵略了goodest logic

人地唔中佢個winwin計就嬲豬

新彊西藏
秦始皇南征百越唔通係收回故有領土
好心唔好咁柒啦

1949年開始計都計唔掂啦 仲自古以黎

唔係話中國幾千年歷史？冇侵略基因點打去歐洲

其實要幾on9先提得出「侵略基因」

交出中国人DNA圖譜比較下囉

蒙古人係親爹有咩咁出奇？滿人都親娘啦

為咗領土認埋波斯人做爺爺都仲得

有名俾你叫雜總，全體人民為雜種優先
雜交雜雜下就變中国人架啦

遲吓輸入既非洲人夠幾千萬，雜夠種
認埋埃及人做嫲嫲
中国統一地球，指日可待

d五毛聽得陶傑多

點解唔早上發

5毛

咁佢地又當元朝係中國歷史，又話蒙古人係中國人
然後又話對馬戰鬼辱華

媽呀，我好亂呀

我地唔會侵略 只係攞翻自己嘅領土

成吉思汗

西藏、新疆、朝鮮、中東
請問邊一個地方冇比古代中國朝代打過？

同呢度d洗底五毛垃圾post一樣深夜先出黎
仲唔係一齊開工？

秒

叫你老細快啲出兵啦

但已經侵略了香港和準備侵略臺灣

你大陸劏狗嗰陣大陸唔會理隻狗點吠
你覺得美國會理你哋咩？

成個毒撚咁
人地都開到口要分手
仲係度死lur
話咩同我一齊你先會幸福

G持 繼續啦

有小農基因呢最弊

仲有專打胸奴既霍去病呢

三萬字嘴炮

屌好撚驚

元朝✕
拖雷汗國✓

呢個唔同囉
係反擊

但中國有強大對抗人民基因
都唔講64
秦始皇焚書坑儒
朱元墇文字獄同東廠
仲有文革

係真唔知定扮唔知

當真？？？？

無侵略過咁國土範圍就只有黃河流域一帶啦，鬼有咁大個国係到?無侵略基因就唔好日日對住台灣叫春

急了急了

打仗中共無可能嬴 話打台灣等同放屁
早係2000年之初中共已經因為話要打台灣令到台灣美國唔敢輕舉妄動
20年後又做同一樣野真係橋唔怕舊?
無論金融戰 熱戰都已經見到呢1年半載中共退到連接唔到現實世界

本身「中國」本來就唔包西域各國
果d土地都係入侵得返黎
中國計正式最原本既版圖係秦朝版本
商周領土大細係要再考證

咁南部係屬於南越(外族)定係秦國統一屬地?

根據歷史 咁廣東廣西一帶咪唔屬於中國 排除係七國之外
歷史層面黎講廣州可以獨立政府自治了

算計入秦領地 雖然南方果時同自治分別唔大